趙善軒 （開啟字幕）指鹿為馬！ 中聯辦不受《基本法》22條約制？ 理解控制狂的心理解讀習近平對港方略，

#港澳辦中聯辦 #敢於亮劍 #曾鈺城

趙善軒
（開啟字幕）指鹿為馬！
中聯辦不受《基本法》22條約制？
理解控制狂的心理解讀習近平對港方略，
20200420

Gavinchiu趙氏讀書生活
165K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#港澳辦中聯辦
#敢於亮劍
#曾鈺城
Caption author (Chinese (Taiwan))

推

講得幾好 推